SHF 拉打 腰帶 卡牌POST582 等到鳩都長

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

4月通販

香港會早二日

四月靚盤推介

預計港魂4月26派

7月推介(4月23 截訂)

8月推介

9月推介

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

1000
又差d中

無敵留名

又爆一個post

諗住中下但中唔到

其實唔難

A哥啲台詞好中二但好型
「俺に質問をするな！」
「振り切るせ！」
「絶望はお前のゴールだ！」

無敵紅巴

「俺に質問をするな！」
依句好鬼正

有爆咩

exaid好難sic化
反而build幾多元素可以sic化

痴線架..

一直都係呢個post之嘛

日本偷跑出果餅神帶好正

現在先第一頁 那來爆

神之歌聲

everytime吹奏換左披風之後既可j性

如果sic化會係咩樣呢

係好難 所以好想睇

「变！身！」

武士化

聖詩

好想入

買囉

唔洗想，入啦

神的恩惠

又post 死忍唔睇真係好辛苦 呢個鐘數未有通知我諗都應該要聽日架啦

忍唔住了

一扭啱啱send

我古迦

我上Amazon jp訂要下星期先寄到黎

做咩唔用D記呢

因為想運費平少少
揀咗個無咁快既option

我想訂個時已經太遲了

機會過去左就無

機會過去左就要用生命值硬接

一扭當初訂幾錢？

古迦要聽日先有 聽日條數甘囉

後追仲甘吖

唔追

唔追唔得

睇左 連同無敵卡帶玩好好笑

買買買

買梗

買碟買到窮

卡帶才是本體

但係你會唔會睇

有無中文字幕

日語字幕

臨時搵唔到圖嘛

專業

幾好聽

預巴大力推

原來個封面係咁

推人all in

堅持聽現場

已經煲緊神的歌聲

瘋狂係耳邊播

預巴播左當玩左

未訂
冇記錯嗰時訂價都幾貴下

連埋隻碟嘛

連埋舊骨嘛

又係進取價

訂咗先 會改價㗎嘛

衝左先

千六

得日版就唔急啦

老閪都屌左先

唔屌

近排yen升 隻野又大隻 應該都唔輕 運翻香港應該都唔平 個價都差唔多

唔洗計到咁盡

自己運可能都差唔多 咁大舊

... 不過依套訂價好貴，全Blu-ray

街機神卡帶，啲效果超正

..... 拎出街威威

自由買賣/member]

除左呢張紙仲有無其他消息？想知會有咩配件

配件？想下好喇

未有其他圖
不過我估最多多把劍

最多送幾塊膠版 Cosmic Chornicle果啲

最多咪俾幾隻閪手你

又係玩手仔

同港魂露營

d運費卷有張等到過左期都無嘢買

分分鐘得本體

嚇我唔到既！

有多對手都偷笑

威吹鬼唔係呀

無興趣㩒

無手點丁呀

假設咋拿，手指可動有無可能？咁唔洗比多對手都得

99最早出現display但最後竟然係Billion先

扮一扮工又爆post

紅巴好波

印象中
好似無手指可動呢回事

shf hulkbuster有嘅，不過呢隻望落去就貌似咩都無剩係得本體

無係正常
有係獎勵

睇定啲先

但係隻hulkbuster係超合金Xshf喎

仲有時間等公報

無敵呢屌你bamdie

6月

夠薑就一齊五月黎

2B 紅巴 收工嗱？

一定無咁好有可動

一個月一隻魂限exaid嘛

得隻本體賣咁貴又冇乜可動真係有啲猶豫...

印象中
果隻前登好多人棄單

愛嘛

lv1

後追模式On

個時間間廠都出

係愛！

預左係呢個價架啦

Lv 99 都應該一樣

唔要求咁多，剩係比個未啪制billion卡帶嘅腰帶我裝落lv0都收貨

我都好想要
不過9成無

暫時無野中

預巴中左卡 幾時解毒

旋拍 fb

無

唔好忍住忍住喎

我覺得shf lv0 Gemn本體係神張人型膠片
隻shf唔吸引

神聖不可侵犯

好正社長顏藝

升得冇Cronus 咁快喎 （好似

Cronus 啲人雙入點同

雙入

點解會諗起吉川卓

睇少點av

預巴 推坑

BEST MATCH

而家先收

陰公豬

預左架啦

而家呢到有幾多人訂咗billion ？

唔加班那有錢箱入

留名支持

星期六先啦 洗唔洗咁急

R住春袋等

留名等丁圖

做咩姐你

skip

好正，好有聲

Over flow!!!!
Yabyi !!!!!!

Billion 箱入

補翻張貼紙落腰帶都幾好睇
利申：自己手殘cut

哈沙安

好似係SHF飛機場個邊

Kagayake~! Ryuusei no Gotoku~! Ougon no Saikyou Ga~mer~! Hyper Muteki Ex-Ai~d!

大家記得訂我吖！

好重皮

咁早就推post慢哂手

早啲瞓

預巴已經訓左
發緊2B 夢

我唔客氣喇

好想把玩2b個屎忽

也咩爹也咩爹
9S排緊隊

冇人出聲

香港邊到有ex aid卡帶買

二手啱唔啱 谷好似有成set

我淨係特別想要幾隻，例如黎斗神個幾隻

好呀

紫Mighty，zombie，Mighty Origin呢三餅？呢幾日仲出埋God

月尾先派貨真係等到好苦

幾撚有良心俾埋特效你

買我SF就
預左架啦

港魂
98%開
2%遲開

又係得女

食住花生等收貨，唔洗衝現唔算苦了

好在shit開始免疫

唔係點叫佢蘿莉控

Yes

預左會賣DLC 架啦

乜大家又咁早呀

有新野嘛

對對對，呢3隻邊到有貨

面書谷徵啦 出面貴到仆街

又多個神既fans

得蘿莉消息

琴晚煲曬YouTube God Mighty D片
勁好J

我都搵下 放上來

得一條片有介紹過d碟

其實仲有迪迪尼

好多復仇者消息

免疫

不了

預左你架啦

未買到God mighty 之前咩都唔買！

我入影院支持算啦

睇住可能預巴都忍唔住了

平時我有睇開架 除黑豹

只係對週邊無興趣

果然係預巴，咁都忍到

可能我無睇美漫

逆推坑 手足們做嘢

睇相夠架啦

拉打坑其實勁過依d

起碼隊長唔洗用腰帶同樽變身
來來去去十年先換一個盾
戰兔之前每一兩集出一套樽

合眼緣先all in 唔合就pass

好難合你眼緣

所以好難推得郁我

人地良心小店黎架

香港人做生意 會講良心

明知山有虎 偏向虎山行
只可以贈一句

In Kuuga We Trust

十億已訂

咁快手！我都準備好依一兩日去訂
順便衝下神卡帶現

箱入

十億到底會唔會連閪手都無呢

唔會
仲會多把劍！

無閪手點拎把閪人弓

一係打多字一係打漏字

想打唔會無

收咁貴點都有返d野瓜！

今次真係無愛，到時候睇你地開箱

睇完我怕你會追返隻

尋晚追左，本身唔係太好呢種重裝甲mode

可動應該幾低下

一隻咋

一日未出唔敢講

預定低先
返而Lv 1 又幾高可動

深潛左去邊

歡迎上水

上完後又深潛

咁快手

若隱若現

快槍手

買住創動玩先

識玩一定玩創動

抵玩 唔怕佢爛

訂左未

hi

明天終於....睇大市走勢

推咁快點追

等埋hottoys先一次過出去訂

聽日有野派

13號大日子

等睇人上樓

係佢度訂過好多次,感覺良好

得啦得啦 知啦知啦

緊貼市況

日拍個價都卡左

等睇丁蟹圖集

咩價錢一隻

出貨啦

6萬5up 上唔到7字

屈指一算 腥港4500暫時極限

逆市反彈

點解古迦啲人咁鍾意係面書留一嘅 ？係咪都現場先到先得架啦下嘛 買又留訂又留

人地營運方式 我地識對奶咩

鳩痕挑戰玩具呢個深淵

六月先開始？

好波！

起碼我唔係聽人講XX係黑店先,
我訂過過好多次先,未試過無貨俾,亦未試過訂後加價

(古迦前店員同呢度有咩恩怨我就唔清楚喇)

六月先開始有訂單

4月排到去9月

kuuga咪良心小店

我就咁多間黎講只訂孤
精都係麻麻地

箱入萬歲

好想

新入玩具坑 都去過幾次古迦買野 感覺良好 但好多人都好反感 想知發生咩事

小圈子

甲蟲大軍 全面進場
古迦兄弟 我係驚一 同你sayb個Hi先

股加復辟

慘得過幫完萬代含再幫熱玩具含

幫熱玩具含慘好多

我含埋JL收山，呢個坑要大量空間金錢

過兩日可以去又一城訂隊長喇

自玩唔衝首日啦
我隻homecoming gg仲未派

熱玩具我本身就無咩邊d特別有興趣，Ironman同船長囉，不過次次都係炒到上天，但鍾意嘅程度又無高達同幪面超人咁多，所以最後都係一隻都未買過

其實幫萬代含都唔惹少，單係含拉打齊line,單係講build都預計幾千，exaid又幾千

Ex-aid 真係甘

以前有買下，買買下無愛

講緊mh3出係wii果陣

甘.......

又造勢，啲人又通宵又炒單

訂貨都留一，都唔知做乜9

原來2B 紅巴都玩HT

剛剛訓醒咩事

飯後眠一眠，養生之道

NIGHT ROGUE 炒到成398, 值唔值呀屌

咁都有得炒？唔係周圍都好多貨咩

唔值 用果招大絕轟落去

..... 唔係嘛

係smt收唔到

呢隻仲癲，好彩220入咗

又係現時點

爆米果堆好似賣哂麻

原來係咁

通訊沙漠

推

好彩唔玩12吋
含少d

唔係唔玩1/6 只係無錢無地方放
玩1/12好了

$580抵屌啦！

下面有日本新鮮空氣
9999羊抵比！

係
1/12起碼可以放多幾隻

今日淨係訂野都訂到窮 Cronus同lv0雙入 仲有billion

淨係中cronus

我入過幾隻acg限量最後放左去算了

但最sad既係宜家1/12炒起上黎個價係買到1/6

預計會入iron spider同captain
第一次入坑

之前見過人畫sic化既zombie同無敵 型到on9

我有性趣睇下今次紅女巫做成點
Cap搵返個好勁韓妹雕 好似好耐無佢作品

入到咪入，入唔到唔食炒了...玩少隻算

如果真係ht 睇嚟要放返幾張shf單

同意 香港人賣野就炒價 收野就壓價
炒得過份我寧願唔買
Iron man mk5就係一個例子

課啦紅巴

揾左十分鐘 終於揾到

買返自己返黎

自己都唔支持自己 點攪呀

係？ 有無相睇下

最後冇比到ami

龍騎奧丁3舊二手點睇呀各位大佬

上面有無敵

做咩唔買

訂左騾啦嘛 唔雙入了

全部都好抵屌 可惜入曬

識玩一隻丁一個儲嘛

全新都係450左右

到貨啦古迦卡帶 破產啦

嗯

嘩
我好撚型

真咩 差不多啦
原來龍騎全line都跌價
奧丁當年一出 $380入

如果唔係太衰二手算 起碼有得檢查

冇咁多位了
隻隻都箱入比人炸型

驚閪呀
一係玩男人一係玩玩具 叫佢揀

我比男人玩開

有無現貨？

驚撚呀
你享受架喎

去 留一吧

龍騎我一出就入，龍騎連龍嗰隻我孤仔入，老老實實高質仲要平，如果而家先出，我肯定無咩可能360左右買到，官方分分鐘都過8000yen

扮工好辛苦

無新野期待仲辛苦

God卡帶 古加有貨了

啱啱睇出面大把300內嘅night rogue喎

洗乜理ins班傻鳩？

同意

現時總有一二間標個天價出黎

有冇巴打見到有2b現貨

唔覺有

係度

明天又可以睇排隊黨圖

打個卡先 幾個POST冇上

有無幾個咁恐怖

fb睇既姐
聽日先出mk

我都剛剛睇到

我都一樣

咁你要隻隻都訂喇 為左大家

三個人睇同個post

灣精咁細間唔知有冇

係喎

人人有得玩

見build通販都升天 即刻狗衝去補飛幼德
點知又一街貨
真骨一號怕昭和第一隻會炒又訂定先 結果又死貨
2b極速截訂 原來都係大貨

Genm lv0 箱入點知二次受注
威吹箱入又開港暈24隻

咁你訂左社長Max 未

未 因為我想佢炒

到時9月就知

呢隻不了

之前淘寶買咗塊，80人仔

點會冇
2日1POST

e條line第1隻極速冇曬
反而playarts就水浸

同巴打一樣訂親咩都大貨，一唔訂就中伏

黑悟空出面賣緊幾錢

那有

想要咩卡帶

唔該晒巴打..未訂過野

成set買實冇死

6月個set我set入，有rabbit rabbit rogue kabuto gatack...隻隻都正

我淨係買頭像 你哋又毒我

利申converge柯煙

頭像想入坑 新版其實係咪同舊冇乜分別 除左個台座

無分別呀應該

未訂過就唔好訂

最後出事

一呼百應

後追魔人

等你開箱

唔想破自己處

唔係咁呀

交比你

你地

聽晚落旺角行下

睇緊Drive.... 條腰帶識講野

腰帶先生

重識噴水

霧子都識

邊套

Hehe

等左呢個畫面幾個月啦

神既歌聲美妙嗎

Drive d 車仔點來的？
次次出現都係撞佢隻腳

係幾正嘅

正

瘋狂炒賣

大豐收啦

花生價格上漲

有無人知點解？我睇到第8集

塞車 係隧道口等左好撚耐
哎屌唔想返工

早

望住堆訂單同figure 就有動力返

收工未呀

同問

全部自己識行識走

唔知點出來既，d車仔仲要有朋友仔

算啦，賣玩具嘅野

咁似乎係無得解 故事設定

收皮就有份

幾時先正式公報 社長有咩配件

唔係佢整咩?

無配件都買！

我睇到佢有整槍同劍，可能後面再有講d車仔既故事

[img]img]

六月再販

公唔公佈你都唔買㗎啦

可能配件令我買呢

放大鏡同月球

就算配件係成隻Lv 0 預巴都未必買

無嘅，唔小心入左孤仔轉個頭手上面多左張單

係咪即係新版darth vader 都可以用得返個爛面頭?

4月21

全部global freeze之前Belt整定俾Drive System用,再講會劇透

明白！感謝兩位巴打 今個星期煲落去！
Heart 好靚仔

都出左咁耐

無真骨再販的一年

Chaser先靚仔

有啲人想自己追唔想人劇透

剛剛先睇

咁又係

我睇緊ghost...悶到嘔

我打算睇完Drive 睇凱武

Drive精髓係medic同霧子
進之介先靚仔

唔怪得之你叫勇者

兩款都睇到十集到就頂唔住…
其實兩套個設定同個造型都唔錯
點解拍到咁 有啲可惜
不過可能係我唔識欣賞

推下新坑，有冇巴打有睇開戰隊？

你個老母先係重點

所以我鐘意Medic

Medic
一講medic預巴又上水

究竟當時heart拍呢幕係扯爆左

一星期追一集還可以
一次過睇應該頂唔順, 我反而係fourze冇睇哂

科蛇唔錯
之前一次過追返都無事
當熱血青春校園劇睇

好難唔扯
佢又高，個角度fit 曬

科蛇女主角好似黑黑地
其他女好正

應該打定十次丁先拍到呢幕
大佬啊點忍啊

科蛇女主係腎吾

我想試下
其實我覺得mk尊變身幾型

打左十次之後都會扯

近年公認好既係咪得Ex-aid ?

我好守規矩 一圖流

一圖就夠啦

夠曬了，佢一對頂人兩對

痴線，都唔知食咩大
樣ok又有身材

造型上冇乜問題係劇情有啲on9

套套都梗有人反嘅
我剩係知ghost同wizard公認垃圾

佢個樣我覺得有d似玄雅
身材勁到爆炸

咁又係好少有一致公認好，只有公認差

咁無野係完美滿足每位觀眾

我睇完ooo之後就跳左去ghost，其實題材唔錯，不過去到後期每一集都係人類可能性無限大

今個星期過得好慢

收貨未丫

洗腦效果

好似呢兩個星期都無咩要訂無咩要買，幾好
4月尾等DX熔岩拳套

未有電話

一樣

好彩DX類唔啱玩 如果唔係破產都似

幅圖好長 貼link算

嘩好靚呀

睇到心思思

DX其實唔係全追的話都幾襟玩
追左主要form嗰啲DX已經有排玩
預巴係有玩開DX定想入坑？

你地加油啊

買啦

睇片玩build 攪下攪下 幾正

其實攪攪下係幾過引
入啦

買得過 交響樂團

FJ

Exia10th

arx

這是不對的

幾正 不過免疫

搵新野睇完算

睇完官方開苞文 無訂錯

Type F正啲sor

你仲諗咩

諗...

你班友諗咩呀 好似我咁琴日set入ex-aid先啱架嘛

叻叻豬

呢句真

有愛等死貨

無愛當慳返

話說琴日條友係1300標單個賣家 ，條友話知我地講佢

人地識上網架嘛 傻豬

有無人知古迦幾點開？我唔想留學校留咁耐等佢開門

最快應該都3點...ins啲舖不嬲好遲開唔憂做

可能去曬又一城指揮排隊黨掛

試過見過有間5點幾開，不如唔好開

人地收九點半 番到屋企都要十點幾 好慘嫁

所以其實唔知加密為咩 根本大部分人有acc

連登普及化

預左

不過佢放呢個價又有人肯買都無得講嘅 佢啲野又真係幾新淨嘅

剛剛問左，開4點

Why not both

Build 樽果然無限商機

純粹衫褲其他都有架

個坑愈來愈闊

依set我冇追齊，淨係入咗cj extreme，skull crystal同紅eternal...諗緊入唔入埋cross z

入埋佢

幾時會用個樽仔出個水樽
飲水前係都要搖下先飲

邊到出黎架 呢張gif?

出左百事

唔記得邊套電影片尾

求救啊 我個God帶同Muteki唔同步 點算

一時時架，我玩多幾玩就同步

港魂發生咩事唔開蘿莉

試左同99係同步，咁即係God出事？God快左唔少

玩玩下唔覺架啦

回帶 有生之年系列

God快左成秒，唔同步到離晒譜

嘩 咩料

打定輸數

我好想扭蛋

唔同步！？
你上YouTube 睇下其他人係咪一樣

唔啦，見香港搵唔到ex-aid lv2先淘返黎

Wizard仲悶

wizard睇左幾集已經冇睇

人地唔係咁㗎，前幾秒閃燈無事，一開始啦啦啦啦，就開始快，之後d燈開始快閃過muteki一隻色

... 可能中sad?

你意思隨腰帶附送個隻？想要我賣畀你啦

吓 咁幫你唔到喎⋯⋯我玩第一次係快左少少不過之後就唔多覺

要慢慢同步

有冇鍾意到咁 ？

我諗緊換電睇下得唔得，不過佢粒螺絲好奇怪，我用過屋企嗰盒細螺絲批都唔得，好驚扭爛

我有睇佢個MV, 條友雖然唔靚仔但跳舞好似幾勁

小心整

替身

古迦訂

Ok you are right

Good luck 巴打，希望換左會同步到

好好氣氛，我都成日睇依段片

成日丁

預巴日日丁但又唔入坑
點解忍到

屋企得兩粒新，再加粒上兩個星期另外一餅帶嗰粒，換完都係唔同步收皮ed

相当Excite Excite 高鳴る

仲有多盒paradox 99同 brave 100放左係到
唔知點解有D衝動想開埋佢

最後開埋

SHF？

見親巴打個名都好想笑

明天又係真毒日

珍藏多隻唔打算放

召喚SAD貨/中伏

應該幾型

真毒留守

明天繼續扮工

聽日出又一城排隊

今日d人排5個鐘

去又一城大戰賓賓

終於有時間煲返build 一集都未睇過

排咩

相認post

肉戰排隊黨

你見玩具台熱門除左SHF仲有邊個POST長期頂置

長期置頂

後入左
想自己改埋件袍 有冇巴打教路

屋企有冇TEMPO

買個玩具都要咁辛苦

Low cost 改裝

港魂表示

這就是腥港

good luck bro

不如叫佢慳返租

乜黎

重點係FJ有大貨Demo

跟魂網訂價賣

W真骨雕點會出事吖

有得現場扭黎扭去

點會唔會出事

E哥魂限都出事啦

最後出事
預咗架啦

魂限先係出事指標

玩到唔見usb

講起 usb e哥腰帶原本係咪無跟usb 淨係得盒嗰三支？ display 發覺腰帶無usb有啲驚

隻恐龍走左佬

買左2b,可動好撚差

淘著衫果隻分分鐘仲靚

cut單先

對2B無愛

有咩咁出奇丫 你睇我連卡帶都出事就知無嘢係無可能

日版QC好嘛

我都後入咗，諗緊改唔改袍好

我餅帶都係日版，都無行版，應該係，除非唔係

E Eternal
U Unicorn
Z Zone

得呢三個

頭先Ins 都見到
星期五個個都爆盒！

無盒爆

未收貨咩？

最終同我一樣14號

事鳩旦啦

Facebook 都好環，睇來聽日先花生

無盒爆,拎返D卡帶同樽出黎撚下搖下

準備買腰帶未？

買咩腰帶

無敵紅巴你唔係未買build 腰帶，淨係買左樽？
定我記錯左？

梗係入左
推人入坑前要先推自己
一玩兔兔坦坦即刻嘈到仆街

熱鬧非常

頭先行過旺角孤仔擺左盒lazer lv2出黎
1150

遲啲熔岩拳唔知會唔會又好嘈

預巴好似對熔岩拳有興趣
無兔兔咁多舊野好d既

本來見到谷900我都想入，但知道原價400有找我就卻步了

ea line最貴應該係佢同孖仔

Lv 1 都好貴下 當時無人訂

孖仔除返開其實唔夠 係定價低

早安 居然今朝唔見預巴 真毒日

等緊巴士返工

我都準備出門口

等收貨

睇巨石

Perfect

森林巨石？

又準備爆post

今日好靜

唞下氣好喎巴打

新毒

睇緊fb 股價

未日困獸戰

依個股市有升冇跌

暫見5200

放五千 俾人當狗咁撚

pish

啱啱起身,睇完DRIVE去跑步

brave vs snipe有字幕了

熱死

MAFEX 既JL系列好似進步左好多,睇返SHF 隻JL BATMAN...

MAFEX 隻JL batman都好正

不要再說了.gif

IOOI

淨係件袍已經羸成條街

WA屌你呢隻都有訂

1001

見到shf catwoman....我即刻入左mafex個隻
shf出batman body出得麻麻..同女角一樣高